有無Smartone sales

用緊smt 雞plan

Tg :kakalun

死智障
死返電訊台啦屌你老母